Olli Koggokonna Kohus, sis sai mõistetu
et Peter Juhkason ja Peep Mitta  olli mõisasust olgi warrastanu ja Lepäle müma lännu, Et se awwalikuld kätte sadut, sis sai neile se trahw mõistetut 20 löögi witsu kummalegi ja seddä saiwa nemmä kätte.
XXX Peter Seba Pääkohtomees 
XXX Peter Waino Kohtomees 
